「多圖」ctrip條女好靚，啦啦啦～

即係唔係靚到嘩一聲嗰種，但嗰種青春氣息真係吸引住我眼球

又係條大陸妹

「又」字嘅用意係

on 9仔
架妹黎

水原希子果類樣 原來係大陸妹？

邊個on9啲

四川人黎

開埋寫輪眼睇都係咁正

拎佢同水原希子比? 唔撚係卦

大陸人黎
RUKA 邢鹿
係幾可愛

中国人走左去日本發展咋

大陸妹就要盲反啦咩

柒！到去日本！

點解無大陸仔反日既

ANGELA YUEN隻FEEL
之前個廣告好正

多謝介紹
靚就係靚，一向對大陸妹唔抗拒

邢鹿啊

個口大到連埋袋含條脷都仲夠位周圍瀨

老實講，水原都冇佢咁正，佢真係眼前一亮，唔會因爲佢國藉而改變

岩 囡無分國界

又唔係積木，洗咩逐舊拆開睇，整體上靚就夠

無話唔正，我都想比佢含下

之前邊個廣告？請介紹下小弟

本番

呢個啊嘛 個樣係幾特別嘅
之前日本有個廣告有佢 好似教人點做心機女溝仔 有首歌

頂，好吸引，講咩大陸妹，完全無娘味，已經足夠

日系大陸妹

乜鳩娘味 狗衝大陸妹都唔洗自己同化埋做大陸喱下話

原來呢度已經唔巴打留意佢，仲以為我係頭淡湯

依家興唔share原片 share翻譯版？

完全Get唔到你講咩

算唔算係第一個？原來可以咁優質

唔好咩？

我都係咁啱碌fb見到 跟住有啲fd follow佢先知 自己本身無

可條撚

好娘都唔識

你條大陸仔

而家D中小學生邊有人講好娘呀

邊個靚啲？

盲反到癲

Sorry，冇顧及小學雞嘅感受

依家啲小學生真係好自我中心，自己唔識就爆晒粗鬧人，好可悲

佢真係幾正

厭世樣

Angela turn 正好多

水原最撚柒 成個ben哥咁

溝仔歌都仲可以
Ctrip廣告睇得多就覺得佢樣衰

而家興文青樣

原本都覺得幾靚 但ctrip出嗰幾個廣告開始覺得越睇越唔靚 仲有d醜

支那人會唔會抵制去日本搵食既支那人

係咁追佢啲片黎J

有眼光

成日未訓醒咁但又好有青春氣息跳跳扎，個感覺唔識形容，但就好吸引

唔好睇咁多，一日睇百零次就夠，太多就過晒火位架啦

對住個mon就係咁話抵制，但身體卻很誠實，同香港憤青一模一樣

就係Ctrip先拍得正，幾秒鐘都夠吸引到你嘅眼球

袁澧林係咪抄佢風格？

同好 好鍾意呢type
巴打可以ig search埋 _katojun_
同樣係正到痹

又幾似
呢款type嘅首要條件-微波

對咩負評真係睇到淡晒，根本係傻仔行為

勁靚
好空靈嘅感覺

對靚女嘅定義推上去另一個層次

話咩大陸妹，呢種時尚嘅感覺連香港女星都難求啦

佢有喺淘寶開鋪 自己做model

再比多一場：邊個正啲？

原來有好多識貨巴打已經支持緊

佢個sa shi su se so個廣告真係好正

係幾特別
但第一次睇佢機心女個個廣告就覺得佢好似ET emoji 👽
對呢個印象揮之不去

Up多啲圖俾大家參詳下

係幾似

真心問，
呢種feel同唔同「傲嬌」?

我都覺得佢好正 不停j佢啲片
好鍾意個種閪迷眼既女

睇其他post話佢整出黎
整到咁時尚抵啦

是咪挪威的森林個女二

個氣質好正

袁澧林feel

又係文青feel
都係睇

依家邊個唔會俾人屈整容吖，一笑置之啦

溝仔個cm把聲係配音配出黎、如果唔係佢真係好撚好j

係心機女條片好正 其他死魚眼唔掂

成日話似，就俾多幾張你地比較下

呢對先真係似

老實講，「文青」呢個詞好支那，同埋好扮嘢，完全唔覺得係稱讚緊一個人

$450(中級樣 冇波 18~22 大陸妹)

$450你屌到，記得影返張合照俾一眾巴打恨吓

邢鹿唔笑個樣好臭西

臭西得嚟靚個下

我覺得可以

識講中文但係走去講日文
班玻璃心做乜唔出嚟condemn 佢

你地唔要我要
鹿bb好靚 follow左佢幾年

硬照靚d
拍片好似冇咁靚女

法官大人，我屌

捧下場
佢真係好正

Ruka唔係話好靚但好撚吸引
佢隻貓又係勁可愛

佢都算好野，佢個樣留係大陸真係唔洗諗住到位
去左日本即刻變文青氣質性格樣

個口大到三條撚都含到

越睇越似袁澧林
唉又要google下袁澧林咩樣

快啲西我面啦

女神Ruka

西面 yanny

個山根好柒

佢真係好似㗎妹

北姑雞

原來出道已經幾年，以為新人

呢張真係啱你用

如果含我就啱啱好

但係大家就係因為佢嘅片而留意到佢

同宇宙GEM嘅原理一樣

條友我一早block咗

你袋細姐

同angela yuen同type樣
但我覺得angela靚好多
感覺佢點都只能夠係angela低配版咁

之前個廣告唔係好多連登仔話正既咩

日系生活

+

咪係囉，睇黎都係小學雞盲反心理啦

Angela Yuen都紅唔出香港就知邊個先係低配版，人地大陸妹擺明好多人歧視都能夠力上到位呢點angela yuen已經望塵莫及，要比較最少要用Angelababy先夠照囉

真係$450

硬照後而差少少，影片佢厭世樣得黎好活潑，好特別

真心可愛

牙籤仔

中國人又露底
返去玩微博啦柒頭

依兩張幾靚

推

柒到遮面

雙眼好特別，香港有冇類似空靈女藝人？

So?

Pish

有冇同好？

狗屎垃圾都傾餐飽

youtuber痴痴個類型

搵盤水照下自己先啦

堅cute

我覺得佢好靚 靚過袁禮林

日本人真係會肯多方面嘗試，
如果呢個藝人落入港豬手中，
一定只會係變糖妹之流

唔洗扮咩文青，
青春自然就能散發魅力

冇人like咩？

Up

好差咩？

正唔正

裂口女都有人話正，陰功

係咩？

發覺樓主宣傳cctvb同大陸人非常不遺餘力

香港有嘢值得支持咩？

🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂

其實呢啲路線係幾正，但最怕既係人面獸心，八婆格就死
我覺呢啲路線個人要夠獨立，睇書多有文有路有自己思考能力，cool cool地但又好nice，成熟，咁就正

大陸妹黎

不過打扮成個日本妹咁
係幾靚既

成個偽娘咁都啱？

我冇諗到咁深入，係覺得個感覺幾青春活潑，響香港地已經唔見有呢種女，全部閪面一係長期低頭族

九成成人都知佢嘅國藉，唔洗刻意提起引起無謂罵戰

邊忽偽？為反而反

最撚憎厭世樣 開開心心樣最好，e.g. Angela yuen

佢啲廣告片好開心活潑，一啲都唔厭世喎，反觀班港女就真係閪面樣

重慶妹去日本發展

佢算唔算第一個強國人到日本發展嘅成功例子？

冇fans？

點解要推嘅

成個阿嬋咁

邊忽嬋